希望大家搞清楚，「黃藍是政見」「黑白是良知」，勿以顏色去區分。

近呢幾個月成日批鬥黃絲/黃圈，我想指出黃藍只係政見，

每個人都有唔同人格品行，有啲人就算佢支持社運都唔代

表佢品格係一定岩

希望大家理性睇清楚，政見可以一樣，但大家處事手法可

以相差好遠。

唔好批鬥黃藍，盡量以事論事，唔好乜都拉黃藍黎講。

我係咪講錯野

人如其名

依家上來講無用
連登平日office hour最多5毛

龍門收美金單野，5毛露晒底